［突發］我獌下季豪華陣容

J出血未

from 菲臘仔instagram

冇沾屎？

左右閘乜水

華西 文迪

無lingard

我蝗買迪基亞

咁咪買紐亞囉，羅乜鳩列斯

噢聖誕節托他歸家

廢老換福就差唔多
三個速度型前鋒 J 撚死

伊巴仲踢到咩 ？

垃圾都要？

on9,冇lingard

係囉點會無

Lingard>all

lingard>>>rashford